8月13wow and flutter 有冇人去唔到

3日票既人，有冇人聽日去唔到？
我要左佢得唔得？
價錢可議